沒事兒無潛水既話會害左幾多人 ????

日日升

又話跌落去會好急唔會再彈
的確3w跌到26500跌到好急

請尊重沒巴

i fuck him up in day 1